去旅行同另一半嘈交

大家會係因為咩原因嘈
講真今次個trip去得好唔開心
想心情好都難

牀頭打交牀尾和

自己無傾掂先去咩?
又係得一個搞行程?

因為啲咩事嘈先

嘈咩先 咩都唔講想人點討論

遲起身

屌 我地兩個都係訓到唔起果啲

我都試過 但係唔理點樣都好 都會同對方講返聲對唔住先
我哋都有共識就係要即日解決啲矛盾 唔可以積埋到第二日
本身係香港都已經好攰好大壓力 去旅行應該開開心心都仲要嘈 真係會好辛苦
唔理點樣都好都係先道歉之後盡快解決矛盾

次次去都嘈咁濟，上次嘈都係因為佢遲起身

台灣？

未試過去旅行同另一半嘈

唔係
做乜

嫌酒店間房細 跟住係咁躁底發鳩我牌氣

原因呢，屌你老母

好多無聊野囉
其實全部都冇乜特別
但就係會嘈

旅行會睇到對方另一面
你受到就繼續。受唔到趁後生揀揀

同居左2年啦
其實重點係嘈搞到去得唔開心姐
雖然有冇嘈都去得唔開心

夜晚屌佢，朝早屌佢老母，跟住分手啦

床頭屌閪床尾和